美國大選陰謀論？

經過今次美國大選，仲有冇人信共濟會影子政府嘅陰謀論？

又共濟會係唔係搞錯光明會

恐子學院重開

一樣啦，都係new world order

比較想知支共喺成件事既角色

幕後金主，買通晒傳媒，同選高雄市長果陣手法一樣